{
    "question": "Pak risky memiliki sawah berbentuk persegi , dengan panjang sisinya 15 meter berapa luas sawah pak risky",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>60 meter</p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>15 dikali kan dgn 4</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "diketahui-rp2650000-untuk-upah-2-hari-besar-upah-untuk-5-hari-633",
            "question": "Diketahui Rp26.500,00 untuk upah 2 hari. Besar upah untuk 5 hari adalah....\u00a0*\r\n\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>26.500 + 26.500 + (26.500:2)</p><p>53.000 + 13.250</p><p>66. 250</p><p></p><p>smg mmbntu jgn lp folow</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "6-suku-ke-10-dari-barisan-4-10-16-22-adalah-626",
            "question": "6. Suku ke 10 dari barisan 4, 10, 16, 22, ... adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>58</p><p></p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>karena setelah setiap angkanya ditambah 6, sehingga menghasilkan angka berikut nya</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>58</p><p></p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>un= a+(n-1)b</p><p>u10 = 4+(10-1)6</p><p>u10= 4+54</p><p>u10 = 58</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "skala-sebuah-peta-adalah-1-1400000-jika-jarak-kota-m-dan-n-4-541",
            "question": "Skala sebuah peta adalah 1 : 1.400.000. jika jarak kota m dan n 420km, maka jarak kedua kota dipeta adalah ... cm",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawab:</p><p></p><p>Penjelasan dengan langkah-langkah:</p><p>Skala 1:1.400.000</p><p>Jarak sebenarnya 420 km= 4.200.000 cm</p><p></p><p>Jarak pd peta= skala x jarak sebenarnya</p><p>= 1/1.400.000 x 4.200.000</p><p>= 3 cm</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "deni-mempunyai-uang-rp5500000-sedangkan-anwar-mempunyai-uang-r-780",
            "question": "Deni mempunyai uang Rp55.000,00, sedangkan Anwar mempunyai uang Rp105.000,00 Tentukan perbandingan uang Deni dan Anwar    dengan penjelasannya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>11 : 21</p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>55.000 : 105.000 sesama dibagi 5.000</p><p>= 11 : 21</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "224-164-134-315",
            "question": "22\u2074 =\r\n\r\n16\u2074 = \r\n\r\n13\u2074 =\r\n\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>22\u2074</p><p>= 22 \u00d7 22 \u00d7 22 \u00d7 22</p><p>= 484 \u00d7 22 \u00d7 22</p><p>= 10.648 \u00d7 22</p><p>= <strong><u>234.256</u></strong></p><p></p><p></p><p>16\u2074</p><p>= 16 \u00d7 16 \u00d7 16 \u00d7 16</p><p>= 256 \u00d7 16 \u00d7 16</p><p>= 4.096 \u00d7 16</p><p>= <strong><u>65.536</u></strong></p><p></p><p></p><p>13\u2074</p><p>= 13 \u00d7 13 \u00d7 13 \u00d7  13</p><p>= 169 \u00d7 13 \u00d7 13</p><p>= 2.197 \u00d7 13</p><p>= <strong><u>28.561</u></strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>22\u2074 =(22x22x22x22)</p><p>       =<strong><u>234.256</u></strong></p><p></p><p>16\u2074 =(16x16x16x16)</p><p>      =<strong><u>65.536</u></strong></p><p></p><p>13\u2074 =(13x13x13x13)</p><p>      =<strong><u>28.561</u></strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p><strong><em>S</em></strong><strong><em>E</em></strong><strong><em>M</em></strong><strong><em>O</em></strong><strong><em>G</em></strong><strong><em>A</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>M</em></strong><strong><em>E</em></strong><strong><em>M</em></strong><strong><em>B</em></strong><strong><em>A</em></strong><strong><em>N</em></strong><strong><em>T</em></strong><strong><em>U</em></strong></p><p><strong><em>A</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em>s</em></strong><strong><em>w</em></strong><strong><em>e</em></strong><strong><em>r</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>B</em></strong><strong><em>y</em></strong><strong><em>:</em></strong></p><h2><strong><em>#</em></strong><strong><em>F</em></strong><strong><em>e</em></strong><strong><em>l</em></strong><strong><em>i</em></strong><strong><em>c</em></strong><strong><em>i</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>V</em></strong><strong><em>M</em></strong><strong><em>i</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em>Y</em></strong><strong><em>e</em></strong><strong><em>o</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em>G</em></strong><strong><em>y</em></strong><strong><em>u</em></strong></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jarak-antara-dua-kota-pada-peta-adalah-2-cm-jarak-sebenernya-kedu-664",
            "question": "jarak antara dua kota pada peta adalah 2 cm jarak sebenernya kedua kota sebenernya adalah 80km skala\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jp = 2 cm</p><p>js = 80 km = 8.000.000 cm</p><p>s = ?? </p><p></p><p>s= jp : js</p><p>  =2 : 8.000.000</p><p>  = 1 : 4.000.000</p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>[tex]{\\huge{\\orange{\\tt{Diketahui}}}}[/tex]</p><ul><li>Jarak pada peta = 2 cm</li><li>Jarak sebenarnya = 80 km</li></ul><p>[tex]{\\huge{\\orange{\\tt{Ditanya}}}}[/tex]</p><ul><li>Skala???</li></ul><p>[tex]{\\huge{\\orange{\\tt{Penyelesaian}}}}[/tex]</p><p>Jarak sebenarnya</p><ul><li>80 km = 80 \u00d7 100.000 = 8.000.000 cm</li></ul><p>Skala</p><ul><li>JP/JS</li><li>2/8.000.000</li><li>= 1/4.000.000</li><li>= 1 : 4.000.000</li></ul><p>[tex]{\\huge{\\orange{\\tt{Kesimpulan}}}}[/tex]</p><ul><li>Skala peta tersebut = 1 : 4.000.000</li></ul><p></p><p>[tex]\\purple{\\huge\\boxed{\\fcolorbox{red}{pink}{\u2661FAYY\u2606ILMI\u2661}}}[/tex]</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "brapa-volume-balok-yg-berukuran-13-cm-x-15-cm-x-17-cm-276",
            "question": "Brapa volume balok yg berukuran 13 cm x 15 cm x 17 cm\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<h2>\u270d Penyelesaian \u270d</h2><h3>_____________________</h3><p></p><p><u>B</u><u>e</u><u>r</u><u>a</u><u>p</u><u>a</u><u> </u><u>v</u><u>o</u><u>l</u><u>u</u><u>m</u><u>e</u><u> </u><u>b</u><u>a</u><u>l</u><u>o</u><u>k</u><u> </u><u>y</u><u>a</u><u>n</u><u>g</u><u> </u><u>b</u><u>e</u><u>r</u><u>u</u><u>k</u><u>u</u><u>r</u><u>a</u><u>n</u><u> </u><u>1</u><u>3</u><u> </u><u>c</u><u>m</u><u> </u><u>x</u><u> </u><u>1</u><u>5</u><u> </u><u>c</u><u>m</u><u> </u><u>x</u><u> </u><u>1</u><u>7</u><u> </u><u>c</u><u>m</u></p><p></p><p><strong>V</strong><strong> </strong><strong>=</strong><strong> </strong><strong>p</strong><strong> </strong><strong>x</strong><strong> </strong><strong>l</strong><strong> </strong><strong>x</strong><strong> </strong><strong>t</strong></p><p><strong>V</strong><strong> </strong><strong>=</strong><strong> </strong><strong>1</strong><strong>3</strong><strong> </strong><strong>x</strong><strong> </strong><strong>1</strong><strong>5</strong><strong> </strong><strong>x</strong><strong> </strong><strong>1</strong><strong>7</strong></p><p><strong>V</strong><strong> </strong><strong>=</strong><strong> </strong><strong>3</strong><strong>.</strong><strong>3</strong><strong>1</strong><strong>5</strong><strong> </strong><strong>c</strong><strong>m</strong><strong>\u00b3</strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>3.315 cm\u00b3</p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>v balok=p*l*t</p><p>v balok=13*15*17</p><p>v balok=3.315 cm\u00b3</p><p></p><p></p><p>jadikan jawaban yang terbaik</p><p></p><p>jangan lupa follow</p><p></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "akar-pangkat-15625-x-3375-pliss-jawab-906",
            "question": "AKAR PANGKAT 15.625 X 3.375 PLISS JAWAB\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>375</p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>maaf kalo salah kalo benar follow aku ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "346656153-113-tolong-di-bantu-jawab-ya-kakak-262",
            "question": "\u00b3\u271346.656+15\u00b3\u201311\u00b3= tolong di bantu jawab ya kakak",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>[tex]{\\green {\\mathfrak{2080}}}[/tex]</p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p><em><u>P</u></em><em><u>a</u></em><em><u>n</u></em><em><u>g</u></em><em><u>k</u></em><em><u>a</u></em><em><u>t</u></em> adalah notasi yang digunakan untuk menyatakan bentuk perkalian berulang.</p><p><em><u>A</u></em><em><u>k</u></em><em><u>a</u></em><em><u>r</u></em><em><u> </u></em><em><u>P</u></em><em><u>a</u></em><em><u>n</u></em><em><u>g</u></em><em><u>k</u></em><em><u>a</u></em><em><u>t</u></em> adalah bentuk invers dari pangkat</p><p></p><p><strong>P</strong><strong>e</strong><strong>n</strong><strong>y</strong><strong>e</strong><strong>l</strong><strong>e</strong><strong>s</strong><strong>a</strong><strong>i</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>:</strong></p><p>[tex]\\sqrt[3]{46.656}[/tex] = <em><u>\"</u></em><em><u>3</u></em><em><u>6</u></em><em><u>\"</u></em></p><p>Karena 36\u00b3 = 36 \u00d7 36 \u00d7 36 = 1.296 \u00d7 36 = 46.656</p><p></p><p>15\u00b3 = 15 \u00d7 15 \u00d7 15 = 225 \u00d7 15 = <em><u>\"</u></em><em><u>3</u></em><em><u>.</u></em><em><u>3</u></em><em><u>7</u></em><em><u>5</u></em><em><u>\"</u></em></p><p></p><p>11\u00b3 = 11 \u00d7 11 \u00d7 11 = 121 \u00d7 11 = <em><u>\"</u></em><em><u>1.331\"</u></em></p><p></p><p><strong>L</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>g</strong><strong>k</strong><strong>a</strong><strong>h</strong><strong> </strong><strong>T</strong><strong>e</strong><strong>r</strong><strong>a</strong><strong>k</strong><strong>h</strong><strong>i</strong><strong>r</strong><strong>:</strong></p><p>[tex]\\sqrt[3]{46.656}[/tex] + 15\u00b3 - 11\u00b3</p><p>= 36 + 3.375 - 1.331</p><p>= 3.411 - 1.331</p><p>= <u><em>\"</em><em>2</em><em>0</em><em>8</em><em>0</em><em>\"</em></u></p><p>Jadi, Hasil dari [tex]\\sqrt[3]{46.656}[/tex] + 15\u00b3 - 11\u00b3</p><p>adalah <em><u>\"</u></em><em><u>2</u></em><em><u>0</u></em><em><u>8</u></em><em><u>0</u></em><em><u>\"</u></em></p><p></p><p><strong><em>#</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em>o</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>g</em></strong><strong><em>o</em></strong><strong><em>o</em></strong><strong><em>g</em></strong><strong><em>l</em></strong><strong><em>e</em></strong></p><p><strong><em>#</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em>o</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>k</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>l</em></strong><strong><em>k</em></strong><strong><em>u</em></strong><strong><em>l</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>t</em></strong><strong><em>o</em></strong><strong><em>r</em></strong></p><p><em>s</em><em>e</em><em>m</em><em>o</em><em>g</em><em>a</em><em> </em><em>m</em><em>e</em><em>m</em><em>b</em><em>a</em><em>n</em><em>t</em><em>u</em> :)</p><p></p><p>[tex]\\huge{\\red\\purple\\boxed {\\green {\\green\\blue\\boxed {\\red {\\boxed {\\purple {@Nafisa}{\\orange {najwa}{556}}}}}}}}[/tex]</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "2-34-3-36-3-12-836",
            "question": "2 3/4 + 3 3/6 - 3 1/2=?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>2 3/4 + 3 3/6 - 3 1/2 =</p><p>=&gt;&gt;  11/4 + 21/6 - 7/2</p><p>  &gt;&gt;  33/12 + 42/12 - 42/12 ( Samakan Penyebutnya )</p><p></p><p>  &gt;&gt;  33/12  -&gt; Disederhanakan</p><p>=&gt;&gt;  11/4 ( Sama\u00b2 dibagi 3 )</p><p>   </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}